有冇可能高階機打機Lag過低階機??

如果有，係關軟件事??

過熱